
                      la película a pesar de los clichés resulta ser graciosa y entretenida, sin una trama complicada y con interacciones que hacen fluido al film logra el mantenerte atento. en algunos puntos se sienten de más algunas escenas, sin embargo termina con un buen giro. película palomera.
        
            